[全民口罩]何柏良:懷疑武漢肺炎可人傳人

為運動又好 為健康又好
連登仔可唔以做到全民口罩
一齊抵抗鬼國惡菌

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋